公務員secret: 前線保護裝備不足，冇指引，有人疑似中招都要番工，仲要俾支那蝗吐口水，根本係推前線去死！！

港共主導的全港死清光劇本

國際戰線：求國際封鎖香港

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服「要死一起死」

全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民及其他國藉旅客經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

好撚仆街...大家唔好返啦，命仔緊要

你個個department肯嗌罷工咪唔駛搞成咁囉

低劣賤種

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

冇指引..
班腦殘高官/高層無決察力

佢地開會做咩?圍爐食年糕

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

推俾記者問政府